電話放咩位置？

通常見人將電話架同電話放右面
小部份人放左面

你地呢？

褲袋

春袋

波罅

24小時拎住

右邊褲袋就手啲，好少放左邊褲袋

右邊出風口 不過好少會放 好礙眼
擺係車門下面放立雜野既地方

車頂

油蓋入面

我覺得放左面會好d 可以睇路之餘又望到手機

利申：擺右面

手拎住

左邊同右邊出風口
利申: 一部導航一部擺係度

擺係堂呔上面

放係褲袋

放頭上面

打橫一字排開喺面前

擺車頂，可以訓練自己渣得定啲